何君妖申請緊做美國人，我哋要幫佢留番喺度做驕傲嘅中國人

大家幫忙簽簽

何君妖申請緊做美國人，我哋要幫佢留番喺度做驕傲嘅中國人

If we burn, 何妖 burn with us .

直接寄信去us immigration office會唔會有用d

輸入咗資料之後會收到email, 係email度撳返confirm先係當一個簽名

Fact check?

簽左先算啦

推爆佢

推

得六萬幾人簽咗咋

推

同一時間有3個白宮聯署post
相信呢個係最快夠數

sign

推
唔可以俾佢走

我無野講

大多人愛材了，一晚已差唔多夠數，大家加油